Sximo adalah salah satu platform pengembangan aplikasi web berbasis PHP yang bersifat open source. Platform ini memudahkan pengembang dalam membangun aplikasi web yang kompleks, dengan fitur-fitur yang telah tersedia seperti manajemen pengguna, manajemen konten, manajemen file, manajemen email, manajemen notifikasi, manajemen modul, dan lain sebagainya.

Sximo menawarkan sistem CRUD generator yang memungkinkan pengguna untuk membuat sistem manajemen konten secara cepat dan mudah. Selain itu, Sximo juga mendukung beberapa jenis database seperti MySQL, SQLite, dan PostgreSQL.

Sximo juga menyediakan dukungan untuk tema yang dapat disesuaikan, sehingga pengguna dapat mengubah tampilan aplikasi web mereka dengan mudah. Selain itu, Sximo juga menyediakan beberapa plugin yang dapat meningkatkan fungsionalitas aplikasi web, seperti plugin kartu kredit dan plugin peta.

Sximo sendiri dikembangkan oleh team dari PHP Indonesia.